儲值卡想玩tethering有咩推介？

之前on99咁買左張Your Mobile先發覺無得分享比電腦用
有咩卡係可以分享比電腦用？我每月大概用6-10gb
同埋我係iphone 所以無得set apn

同問
依家部電話簽左3個垃圾Plan，慢撚到嘔
想買隻Wifi蛋，再加Sim卡放比電話用仲好
一個月5GB 4G有咩推介

限速plan？

全部都有得tethering??
鴨記有無

Yes 仲要係貴價限速Plan
所以先想用Wifi蛋

順便問下如果唔用手機share
有無平平地既Mobile Router好用，即係可以插sim card落去個d

搵部Android, root機, TTL Master 就可以tethering 到.